{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024834?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 제우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前12時です。 チェックインアウトのご案内をいたします。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合で客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室のご利用をご案内いたします。 ご予約の特典でお客様のために真心を込めて客室をご用意しています。 ご利用中にご不便な点がございましたら、フロントまですぐにご連絡ください。 できるだけ早く対応してお手伝いいたします。 そして満足のいくご利用の後は、ヤノルジャを通じて丁寧なレビューを作成してください。 ありがとうございます。 :)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインのご利用ができますか？",
            "answer": "チェックインは午後6時からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように準備されていますか？",
            "answer": "ご予約の特典でお客様のために真心を込めて客室をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "何か問題が生じた場合、どこに連絡すれば良いですか？",
            "answer": "ご利用中にご不便な点がございましたら、フロントまですぐにご連絡ください。できるだけ早く対応してお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊後、レビューを作成する方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊後、ヤノルジャを通じて丁寧なレビューを作成してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 494
    }
}